[整合] 大家應該做既事

見到而家大家好似有唔同資訊，小弟稍為整合下呢個星期大家可以做到乜

首先係比個時間表大家睇 mark低係schedule

之後就係大家既分工

1.勇武派

過去果幾日好辛苦 有戰友比人拉左 知道大家都會好痛心 但都要好好利用呢幾日好好休息 補下裝 再者可以大家一齊諗下 討論點去做得更好 因為香港人最勁就係會思考會進步

2.和理非

雖然我唔知星期六日既遊行 犬隻會做啲乜 但和理非既力量好重要 今個星期繼續Airdrop大法宣傳文宣 無論82集會 83 84遊行 定85三罷七區集會都好 都要好好宣傳 到左現場都要見到大家

之後就係小弟既小小意見

第一 水炮車

今日犬隻高調試車 HK01 CCTVB都不停播 唔排除純粹係做Show 犬隻講過未train好水炮 但並唔代表唔揸得 只係唔開得炮好有理由相信係製造白色恐怖
當然真係出動就即刻後退轉打遊擊！！！
仲要大家一齊諗下點解決

第二 裝備

基本裝備唔少得啦 係呢個犬隻除左開真槍實彈之外 乜都用得既時候 大家最緊要識保護自己 木盾已經未必有用 有機會要即場DIY下 香港人不嬲都好有創意仲有唔排除再落去犬隻進一步失控 前排勇武可以研究定雞尾酒沖調方法

第三 亦都係最重要 係心態

大家抗爭左咁耐 點解一直都輸？因為對家一用大武力 大家就自然散 尤其係後排和理非 每次都得番d勇武係到 明明100對10 都可以變做1對10 咁就梗係輸 所以！和理非注意！其實犬出煙已經變到基本野 遊行要豬咀 面罩都好基本 至少佢地出煙你地都唔洗一味退 人只要夠多夠集中 大家都要諗住一個都不少 速龍 防暴就無撚用
仲有就係如果有速龍衝想捉落單既人記得救人 唔好一味退！

最後

光復香港

時代革命

希望香港人係未來睇番而家 會係一個開心既故事

自推